# SDP Java 2

prog2: objekte, basis klassen wie sich das verhaltet
erklären sie in eigenen worten den Fachbegriff xxxx (was ist die idee dahinter zu diesem fachbegriff)
code stück, schreiben sie die ausgabe auf
mit worten wird eine class beschreibt, student muss die classe in code schreiben (bsp: es sxistiert ein fahrzeug welches die fähigkeiten hat beschleuenigen, vier reder, kann farbe wechseln)
multiple choice, kreuze die richtigen aussagen an, fiesse textsätze genau lessen
code wird gezeigt, schreibe auf was der code macht (multiple choice)
was ist eine XXXX, erstellen sie ein beispiel
grundsatzfrage: paradigma frage (multiple choice, was das macht und so)
information hidding: wieso und warum (welche aussagen bezüglich information hidding sind korrekt, multiple choice)
code wird gezeitg, was ist die aussage?
zwei schlüsselwörter (im eclipse violette), was bedeutet das schlüsselwort
was ist die idee von XXXX, text schreiben (was von der objektorientierung)
15.: was ist die idee der kapselung in der objektorinerteren programmierung --> text schreiben
welche aussagen bezüglich XXXX sind korrekt (fiesse antworten im multiple choice)
wozu dient das verfahren
17.: welches design pattern wird am meisten umgesetzte (MVC??) und da wird eine frage dazu gestellt, aber man sieht das der frage nicht an wases ist
18. frage aus einem alten test
19. vereerbung gebasstelt, stellt doffe fragen dazu, was passiert wenn ich das instanziere und kann ich das, wenn nein wieso? --> 12 Multiple choices
20. grundsatzfrage: kann beantwortet werden
21. code wird gezeigt in einer tabelle, machen code snippets das gleiche
22. wort in satz einsetzen
23. code wird zweispalltig angezeigt, erstellt code true odr false
24. syntax wird vorgegebn, doffe fragen dazu
25. UML zeichnen  (klassen oder use case diagramm --> begleitender text, je mehr text desdo besser)
